元朗廚房頂設吊床 網民嘲似火化 聯絡人︰已租出

03月01日(四) 15:30

有網民嘲該租盤的設計酷似火葬場。（設計圖片）

住屋問題一向困擾港人，近日有人於網上放租，指用5,800元便能租到元朗130呎單位，惹起網民熱議，究竟點解呢？

放租廣告於網上廣傳，發貼者以「全新大套房」為題，放租元朗又新街一單位，更指「多窗、開揚、唐（樓）四樓、約130呎、有床有櫃」，月租為5,800元。

從圖片所見，該單位設有獨立廁所及開放式廚房，單邊多窗，尚算開揚。惟其客廳呈長方形設計，睡床亦「騎呢」地懸掛在廚房枱子上方。靠牆的組合櫃化身「樓梯」，供住客步上睡床。

貼文惹起網民熱議，不少網民笑指吊床設計「一流」︰「廚房下面床在上面，好似死後火化」，可以「體驗死後感覺」。亦有網民大鬧業主「無良」，「乜呢d（啲）地方係比（畀）人住架（㗎）咩」。不過亦有網友讚單位處於市中心，環境尚算乾淨及多窗，認為「都幾好啦！」

《港呢啲》其後以租客身份向放租的李小姐查詢，獲回覆指︰「Thx（謝謝）已租」。

一條龍服務

而家都咁
10年後點生存

$5800 on撚9...
出面$$4000 同人夾租都好住過呢到

「乜呢d（啲）地方係比（畀）人住架（㗎）咩」

連蘋果都驚撚左肥屍
驚撚埋右

依個搞笑

好似之前廁所響下面嘅設計好d
起碼煮飯唔會搞到張床一陣味

邊撚度大呀？睇過！